[IOS/AN]真三國無雙斬（83）火關平打爆木曹，練木曹係傻鳩

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考 (最新版)

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

[b]各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 王異(警察服裝)
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

原5= 1802攻
原4= 1386攻
原3= 1179攻
1lv=50攻, 3lv=1突

0突原5= 3突原4= 4突原3

[b]by雅緹密

peace

見你咁耐我差點想開過新既

頭先開錯台。。。

皮已正

確定正評？

屈機男呢

Lm

留名睇屈機

名將解說果part要改改啦
未加新英
同埋而家有書 練技易左

而家手上有4000金, 今次活動有冇野值得買?

已經有曹同司馬冰專, 買4-6星專武會唔會好on9?

已經有4突水曹, 2突司馬, 6突周喻

但近排d 銀箱..合成.. 原5活動抽到幾隻名將
想問下有無值得升?
可2突孫策
可2突黄忠
關羽, 張飛, 王元雞 (得1隻only..突唔到)

而家我玩技隊2水1火
曹有冰專, 周喻有+攻專
有無需要升其他名將?

唔會，我買玉石買到喊出黎

4突水曹, 2突司馬
打死人咩

上個post推快左

新PO LM

中2張他國卷係咩玩法

咪就係升布仔囉

連布仔都冇

屈機男已負皮

我手多按左負皮添
點CANCEL架

今次出國家既金卷包 又想呃鳩我錢

停一停, 諗一諗啊巴打

想要上次果隻專屬國家抽
唔使課金

屌你關平

銀箱10張卷，仲有3個專武箱
金箱真係
淨係雙倍up先會打8-9，幾個金箱都係垃圾

無錯 , 我都只係2倍錢先會打8-9
其他時間怒刷7-8

主將冇得升都抵

為隻水曹我已經傾家盪產

出突破卷先再講 要抽既一率唔課

銀箱出嗰啲肥練極都練唔完

所以宜家我開左箱都未用個D卷軸
實在係升唔切

其實係抵架 , 好在我有超多主將可以掛7-8都未爆lv
剩隻香香升上80都夠我玩勁耐

d金唔會再十抽武將
留黎買武將包/突破卷

一日未抽到水曹我怕我都忍唔住手比佢呃錢

原4卷抽到大喬...好sad
呢隻野能力邊係原4

諗起個陳年post
但佢數值的確係原五喎

係原五能力來
不過佢有四星金版
唔知做乜撚

唔明巴打咩意思
我隻大喬能力仲低過原4孫尚香啵

入圖鑑睇懂不懂

大喬升左5*就會自動改返原5能力

下...咁得意架
咁呢隻野升唔升得過?

倍率太低, 火系揀周瑜吧
雖然大喬技能組不錯, 又唔會太耐動作
但倍率低係原罪

%太低

唔該哂
不過我都會升佢 , 因為我習慣將所有原4,5都升
除左袁紹 , 因為實在太樣衰太樣衰太樣衰

今晚有雙經

曹操20%血

你隻廢老幾突幾攻

1突 1萬零6 7百左右

我記得你好似有三四隻

屌轉裝，谷哂攻裝比香香，唔撚要防，秒鳩住去

【 探索調查喜好活動！抽獎計畫 】
各位主公好啊！ಠ౪ಠ
上次更新之後開放了新的探索地區，你們最喜歡哪個探索地區呢？
⏳活動期間：8 月 10 日 ( 四 ) – 8 月 17 日 ( 四 )
⏳活動獎品：
500 元寶 + 100,000 銀幣 / 150 名
📌參與方式：
1. 留言寫下你最喜歡的探索地區 + 說明原因
2. 寫下伺服器、角色 UID
3. 對本粉絲團按讚 + 分享此貼文
※UID可於遊戲右上方『…』中的資訊查看
➖ ➖ ➖請複製留言格式 ➖ ➖ ➖
UID：
伺服器：
暱稱：
留言： 當然是喜歡新開放的赤壁啊 ~ 獎勵很不錯
➖ ➖ ➖ ➖ ➖ ➖ ➖ ➖ ➖ ➖ ➖ ➖
🔰活動注意事項：
※未加入粉絲團、不符合留言格式將失去得獎資格。
※留言資訊錯誤導致無法發獎將不另行補發。
※一個角色限獲得一次活動獎勵。
🌿把無雙粉絲團設為「搶先看」，精采好康不錯過！

廢老都幾高攻咁

大叔好鍾意玩雙兒D活動咁WOR

台仔證實樓主弱智

得返103xx,轉哂啲大力裝比臭香

出箱率又開始西
20幾場都冇銀箱

無錢課金﹐唯有用以D方法黎搵銀

得150名都唔知點爭

話說8-8個bug係咩?

好多人唔玩﹐咪博下囉

dllm邊個擺片上去 出左咁耐都未修正即係gm未知
我簡單困難都係咁過 修羅未打到

想問下夜神模擬器問題 佢彈裝置未能達最低要求 但我已經係高級設置嘗試改cpu 2但重開都唔得 有冇使用緊既巴打解答下

仆街掛78 d五星武升唔晒

我都係 太多就食左佢算

狂刷金武中
諗住刷夠3把插紅石, 3把插藍石, 3把插黃石

個身仲有700元寶,買唔買埋D體力好定留番玩下一樣野

抽到魏卷
諗完好耐都係六突左水曹
有預感將來會係咁中水曹

1突到2046

遲左覆
唔係課 , 1路儲緊金
岩岩比女友抽埋最後1張

中到魏喇
吳吳 + 魏
操哥5突

0隻到2046

中他國係最灰 沒有之一

呢個真

乜中吳國會好開心咩...
孫策....
大喬...
甘寧...

孫策敏隊cc角喎

不過你等到出左慈果D就贏

講真呂布好似仲多人用過 吳國個d
呂布起碼力屬組最強力隊

呂布可以組到力隊最強BUFF
但孫策...
用過就知咩事...
仲要同香香撞屬

家陣就算EXP 2倍3倍都唔知升咩好，合哂D肥又打唔到4星肥
咩狗屎垃圾都升左上去先

升到無野好升，黎緊升4突大喬出去玩下野

所以我升緊水孫

我食左6 7 隻金邊蔡文gay依加又有3隻

係唔係有啟示要升佢

我又抽又合到夏侯淵但真係唔想升 有埋佢把破甲弓

蔡文gay我都多到食左幾隻金底

我起碼食左4 5隻 撞晒屬

但依加個勢 有我突先有優勢通關

恭喜曬

黄忠係咪可以唔要...????
有2隻金
5隻肥.... 但唔想升...
d 肥諗住比其他食算
隻金當儲圖鑑

可以唔要

六突就畢業

我誰住隻4突水曹好自悲

武鬥場已經全部都係技隊,幾好打都係三連4連就要停

四同六差不多

其實6突仲慘, 中多隻水曹真唔知點算

綠旗5連無難度

貪心,想拎金龍500粒專碎

屌咪撚再比馬超我

每週打夠5000分就可以收工

屌你老母

武鬥場金龍100之後碎片有500
咁佢下一級(青龍OR)係幾多碎片?

有司馬冰專啦終於 是咪可以徹底放棄水曹升火曹

放狗儲無雙大法,返黎殺佢老母

升左火曹, 水曹就會黎
永恆定律

利申升左木司先中水司

我係受害者
仲有火張飛 , 之後黎木張飛

如果有魏國卷，應該二突夏候定一突水曹
夏候一突已經係靠魏國卷，自從出突破之後我冇再見過金夏候

唉屌 一日未中水曹一日仲有個心結係到 屌佢老味呀

升木曹木司係好事﹐可以屌打水曹水司

水曹..
雖然夏侯係世界第一但係原4唔洗用卷突.

最慘係我唔用卷突一世都突唔倒佢

如果比到我一定比你..

齊六突銀料就開始出金了

緊係水曹 , 夏侯原4 中既機率點都高過曹啦

水曹啦

冇錯
利申:人版，單眼6突完已經再多左2隻都冇中過水曹

之前起碼食左4,5隻金夏侯 是咪不智

利申無升夏侯 , 得水曹 , 洗唔洗專登練多隻夏侯

真心問

不,食左10鳩幾隻金單眼,依家都仲有8隻金係身

升啦
真心覺得好用，唔使用腦，可以同人鬥劈

唔升就會一直係咁黎

好, 下次再黎個陣升,而家無晒料

升完都會係咁黎...

我馬超都係咁

我周瑜夠6突多一隻

我玩咁耐都係得2隻

我張遼又係咁突多一隻

遲下可能雙6突合一隻7星

???你諗多左啦

6隻6突升星做7星,7星一突要同名同屬7星,二突要同名同屬7星一突

我六突佢都要成個星期仲要日刷夜刷

雙6突
鬼畜到

前題係係EXP冇突破性增長下

七星要由1LV升起到70LV先可以1突,七星69升70應該要幾百萬經,最多開個4經比你

停啦好嗎
一陣GM真係同DEV個邊反映返採用埋

夏侯差一隻先6突

大家提出了很好的建議

出現了

臨完之前500金買埋果500體慢慢打

仲有兩個鐘比我打贏修8-10

忍唔住課左成長買通突卷 是咪不智

打到明天

買左就唔好諗番轉頭了

我見佢兩款包寫每日更新
其餘就寫限期至8月10日
都唔知兩款包係咪會變恆常定係apply錯文本

我昨天十點買500體
打到今朝十點幾

有冇人覺得雙經完左後啲銀箱掉落又多返

3-6星卷抽中
終於都中第一隻

公平咩

屌....我扔咁多錢落海都唔中
你抽3-6星卷都中

屈機男快D黎屌醒我啦

沖涼儲無雙大法

完成左六突水陳官
完成左六突火周瑜
練緊六突木曹操

無課樂趣多

尋日試左好多場 修8-10 關羽燒大法
經常性比d 兵仔/徐晃篤到重傷
得1兩次去到曹操度 , 最後都係失敗

關羽唔夠攻速

唔係用力將天生技彈開咩？

遲d都諗住六突隻火關羽玩下

彈條毛咩,你彈鳩開啲兵後面又幫佢擠返上黎

巴哈台仔有片睇

你知唔知人講乜

屌公平咩,我打到隻狗咁,關羽係咁易彈下彈下就12%,跑速又高

唔係咁易 , 我試左成晚都失敗
應該係我廢

你係要三星？
琴晚試過 鳩跑

跑跑下比d兵仔 / 徐晃 hi到好痛

NEAR巴 , 我朋友申左入團喇
ID : 小公雞仔面

我一開始都唔熟 兜多兩次就ok

屈機男係咪用咗木曹屌打8-10隻水曹？

佢晏就po左個台仔用銅銀卡打過關片想推翻標題
睇黎佢仲未明

p.s. 仲有人拎過關黎打飛機？

收左
繼續收人
LIHKG , 誠收肯每日捐錢+幫手打副本

8-10係無屬性黎

乜180星係一件好難既事咩

最後一次，打唔贏等出專武加工先再打

8-10果隻冇屬性

中bug玩撚完，香香出完技轉人跑左成分鐘轉返香香啲技無回過

我都試過 , BUG黎

唔該哂

轉番香香等CD就得

台仔個POST
得條木大橋掛普8-9的片
睇黎仲未明 問題唔係普通同困難到
佢明明係想叫人唔好課6突水曹6突木曹算
就貼台仔升3色6突曹(課得仲多)黎論証
做MUD9

我轉香香諗住開技破霸體，點知中bug無技，比佢冰死

我驚死入去之前會3隻CHECK一次狀態先.
20秒CHECK 20幾分鐘的準備.

我係入場打，開三招技，轉英，一分鐘轉英，啲技仲係cd緊

咁我未見過呢個bug

我想要隻肥咋

合左兩隻豬腳
想要隻水技隊都無

升豬腳都好呀

我決定要係itunes disable張信用卡防止自己再課金

巴打一次課幾多先，瘋狂７８８？

有時唔止

姐係3個788咁都試過 好撚痴線覺得自己

我以前Ｄ ＧＡＭＥ試過課到銀行唔比我過數

用技隊常見啲

咁癲
我從今日開始會改過 仆街都仲係抽唔撚到水曹

課到咁，中左你都唔會開心好耐，我試過，不過你係會唔聽，你都係會禁落去先訓得著，希望你搵得夠多錢

你岩 所以我知錯了

同埋你掛得夠多合得多實有既，唔同怪物彈珠果種一定要抽，同樣７百幾課落呢度真係唔抵，呢個活動我日日掛日日合都有兩隻原５，３８蚊夠玩啦

課金通常都係衰心急
今日睇下找卡數張單都想喊

課少Ｄ啦，留黎出ＩＰＨＯＮＥ８仲抵，鬼有人知你個ＡＣ幾勁咩，咁諗好Ｄ

一年幾千仲甘喎

我相信賽巴打個數買到一部至兩部

此言差矣, 玩左咁耐都未中過

。。咁就。。都係少課啦。。

不要說了
我仲要就搬屋，呢個時候更加唔應該使呢啲錢
宜家好似打完飛機入聖人mode咁

我一日升6隻4星都合唔到啲咩好金底

ＯＫ

我日日都係合５隻左右，一個月先有兩隻咋，同個活動既原５冇關既，我都未開過原５卷添

我好少玩game玩到咁 今日睇完張statement就怕怕

總有第一次，自己先幫到自己，叫雞溫女過大海都仲有意義過咁樣

巴打你真係天使化身

瀨過野丫嘛，唔通你周街ＳＨＯＷ比人睇你個ＡＣ勁到癲咩，你放７８８出街就有人理喇 努力啦

咁我又唔係要曬命既
其實都唔知為乜

唔係曬命。。係價值姐，你課個數大唔大，自己先知，個個人都唔同，有錢ｄ既７萬都唔肉痛既

冇錢
所以宜家先懺悔

你都幾夜。。

你同自己講緊

我夜晚先落街做運動添，隻腳斷左韌帶，跑都跑唔到唉

係囉係囉

對唔住囉

深夜呢到變吹水post

冇人中／合到好野就變成咁

d人一係曬命一係寸人先上水

至憎啲人哂命
我就唔會啦

屌你地唔洗訓架，不如比我訓埋你個份

sleep is for the weak

弱智

仲係唔明

8-10隻曹台仔就用腦用關羽去燒

你不腦就一味谷攻去打？

Btw

多謝你課金

都係果句，無課樂趣多

木曹六突中

唔好因為水曹而課金去谷多果幾百攻

以前無得開窿無手環無突破一定係原五勁

但而家原五六突係比課長打J only

呢條片台仔就算有二突水曹又點？

佢有無夾硬課金去攻到六突夾硬要加攻去打得入？

人地有用唔，唔似d人夾硬課金夾高個攻

唔洗訓既咩 5 6點仲有人推post 既

我做早更實Q

幾日都搶唔到技能卷碎一個，已經唔出技卷碎？

連奪，恰低lv易出d

上面課好多位巴打睇下呢個post

六突木曹一樣都好撚勁

當然同六突水曹差少少少少啦

通宵巴打係凌晨導人向善

其實本身屬性差別下係銀卡屌打金卡早就好多例子, 最近有埋飾品情況更甚, 不過又唔係凈係同名互片

之但係冇野既
大家追求+執著程度唔同姐
有人係鍾意金色
係完美既感覺
利申6突木司

btw 朝早留名

課長成日用修羅8-10做例子

一定要課爆金推爆攻打入隻曹

台仔就用智取用關羽技3燒到過關

大大巴冚巴星鳩d課長

利申：窮人無錢課

睇人課金打J好爽

頂唔順隻豬腳打第8章仲係好弱
整左隻4突徐庶洗左天人希望拎埋剩低個4粒星就拎到突破卷
1分半鐘個D關真係好撚難玩

我放棄，等專武加工先打，慢慢刷箱算

巴打 試多幾隻 睇下邊隻好用

手上咩都無 想練都無得練黎試

無課來講

我就覺得唔好比突破卷鍊住個春袋

如果將來出12突唔通又要比錢？

倒不如練一d可以刷既角色來突

又或者

50000一張/250000五張既三星卷其實好多好野可以中到

徐庶推爆擊率會唔會抵玩好多?
整晒橙石洞用天人好似秒水系

我都升緊隻突5徐準備打8章

一隻都無(之前食左3隻金邊 我錯了)

如果皇叔同徐揀 我會算徐

我自己陸遜 有2技buff 果陣60%爆 再放 3 4技都幾痛下

我都有隻六突陸遜
如果佢技正常d 應該多人用

徐用天人+30%傷,加曹5% GAY伴有成35%爆擊傷
如果推高爆擊率,D傷害真係唔講得笑
打D 水屬應該秒住過

免費中五星金孫策 好滾動

唯一一隻6突 打住air用 有時見住佢斬空氣真係躁

跳健康操呀嘛

升咗隻陸遜玩，覺得佢幾型又有得突

有時3技 真係差少少距離 hi唔到邊 打晒成套一下都中唔到

人地周dodo 一個2技打到對面海都避唔到

lihkg 小隊副團長喺唔喺度？

真係慘情
個陣想要陸遜好耐都冇, 最後突完陳宮
到宜家我都係中得1隻金陸遜, 倉裡永久保存

就算dodo連埋送既都係得2隻

周dodo我好似都可以3突 但撞屬唔升了

之前打過關有用陸遜 控場
後尾攻夠就轉左人硬輾
放放下就抽夠可以六突

仆街

練緊六突木曹今日免費抽中水曹

Btw

無得突既話即係廢

照練木曹

做咩

Show Blocked User - 我唔係屈機男

其實我唔明打個機咁嚚張做乜

冇, 打個招呼啫
BTW 唔該晒你幫手打理個團
我都係最近先得閒玩番

講老實話就叫囂張

唔鐘意就快block

你見冇人應佢就知佢單機緊啦

你條柒頭咪又係唔敢回應

課金先打得贏

只能夠講 暑假真係好多中小學雞

講句小學雞又唔正面討論個game就當你自己岩？

邊個先係小學雞？

你話課金既係傻鳩
一來就挑釁
你仲諗住大家會比面你？
你要練咩色咩角係你自由
你玩成點
冇人在意
但你既言論係冇企係人地角度諗
你咁既行為同思想
唔單止係財經台唔受歡迎
係呢到 亦都一樣

辣着晒打機唔用腦

一味只覺得課金先勁既傻西

新手唔好比人影響

呢個game只要肯比時間玩就可以玩得勁

唔使課金

課長發覺課左金又唔夠無課勁就發脾四

無得討論

等你班課長自己打J

旋巴
呢巴拳得大體得黎而不失霸氣

打機好自由既

想課金 有 課金打法

唔想課咪 自己搵套方法打

我自己就忍受唔到著錯衫

所以只會升金邊

我都好鐘意陸遜 , 呢隻係我最早練既英 , 覺得好型
可惜4突左好耐都冇再抽過 , 而家放左係度 , 練左隻DODO
陸遜D技真係被比下去 , 不過有愛就夠

我一向都話課金只係可以用錢買時間
例如升專武既時間 合法寶既時間等
根本唔玩原五玩原四都可以用時間黎換實力
冇人講過課金先有得玩 但的確要付出更多既時間心力
冇錯打機真係好自由 有人小課有人重課有人無課一樣玩到
但咁大個人尊重2隻字都唔識真係好肉酸

過左10號先第一次見個特別商品banner

心諗做乜9
都冇得買

我之前都有講過新手唔想重課
以而家隻驚既情況來講
練銀銅亦冇不可
亦都冇人會笑
我玩左咁耐
未見過呢到課開既巴打笑零課玩家
零課自豪唔係問題
玩得好我地都會覺得你勁
問題係出於態度
仲叫人同佢討論

開post條友打左d乜？

不過算啦

你地小圈子討論啦

初初真係想同佢討論
後尾睇完佢啲口氣真係覆都廢時

我80幾個post 都未見過有人一來就傻鳩前傻鳩後咁叫人
大家都係成年人
做既決定 自己可以負責返
你係比人屌完之後就一直唔出聲
直到係巴哈見到人地用關二過修8-10
就連貼兩次上來
急不及待咁笑人課長谷攻過關
係 人地台仔用腦過關
我都即刻讚加比gp 呢個係一個好示範
幫到好多人
問題來了
我又想問
呢一招你有冇諗過
我諗你連震技可以觸發流血燃燒
都未必知
課長有用錢 希望過到關
而你呢個「零課玩家」
係錢同腦都冇用到
係到拾人牙慧 跟大隊食甜頭而已

做咩又咁燥咁
我小課

呢到叫得重課既
我真係冇見邊幾個算係
巴哈 面書就見唔少
全身六星藍紅石
三系六突曹操
名將一系列突滿都有
你有追post既話
應該會知呢到都有巴打諗過好多方法過關
羈絆 破防 冰凍 企無雙 谷防靠流血燃燒 走位
人地都願意同大家討論分享
你呢？
我唔係質疑或笑你未打到邊關
只係你連場都未落過
就咁多「心得」
容我叫你一聲趙括

你咁中立就睇下呢post個topic打乜先啦

傻鳩呢個稱呼都係各自對號入座姐

我一路以來都多謝課長run server等我呢d窮人有得玩

至於我係無課所以更加要鑽研點先可以玩得好

我諗唔通你點可以下結論話我唔知震技扣血？

我以前都有單眼流血玩跑逃過關斬將

雖然只係機率發動

我分享既係

唔使一定要練金將

打出來就比你小圈子課長寸

你點睇？

算啦旋巴 你都星到應一應人地都唔知你重點講緊乜
無謂塞錢落人袋

好似繼money4me之後第一次有大戰
其實大家都串架喇仲加埋個post名,
不過拾人牙慧又真既
總知咪課唔課都有得玩囉

首先 人地用咩topic 關我咩事
又
關你咩事？
我冇咁多時間同你慢慢搵返你講過咩
但你係真心多謝定別有意思
你自己心知肚明
對號入座？我都係上面果句
咁個標題又關你咩事？
你如果知 又或者已經用過呢招
你又唔一早係討論既時候講出來？

大把人講過啦...
建議你睇返第一頁既資訊
以前就銀可練
手環出左後就銅都差別不大
但如果係以攻擊流來講
當然有金就練
冇金有愛銀銅亦可
你搞錯重點 寸你 真係因爲你分享左金銀銅將既事？

我屌人傻鳩你對號入座關我乜事？
識得用就要事先打出來開心大發現？
本來以為有個正常少少原來都係弱智

唔洗嘈
你地全部人都係on9仔
除左我

唉 咁你如果一早識用又已經實踐過
點解係比人質疑你果陣唔講埋出來？
以你既性格作風
你會咁忍得？
對號入座...嗯 ..
睇來你真係層次有點差距
你唔係要理性討論？
我一句老母都冇提哦
你開始技窮 要玩人身攻擊喇？

你老味打手

其實個topic 冇咩野
處男定宜家叫rapper 次次都笑鳩人
係冇追開post先唔知

呀仲有
其實你幾時睇到我係中立
我一直都反感你既語調
你真係feel唔到嫁？

sor

原來叫rapist

個post即刻推快左好多

終於二突到單眼

有冇人對座入號都好,做乜要用傻鳩嚟稱呼人呢??

岩啦，21號我會去玩個零禮拜，到時靠你啦

多謝屈機爺

話鬼知你圩 食飽飽訓教等收工

尋日銀箱5星卷出左隻夏候俾我
依家夠4突

有將係手我都上突 雖然依加玩技隊

但佢係我第一隻起家 每日任都成日用佢

我都係 對佢好有愛
覺得佢雖然力隊 但出技快

屌你呀，我都叫錯

其實一路以黎都冇人講過練金以外係有問題
之前巴打分享 , 只係想帶出 攻唔夠高破唔到防既話 , 就算倍率1億倍都冇用 (剋屬都冇用)
(攻 - 防) x 技能倍率
所以先想帶出第8章修羅 , 爭500攻就係500攻 , 結果可以差天共地

然後你就無端端跳出黎話木曹屌打水曹 , 做乜野啫?
又話人地6突打飛機 , 課金又傻鳩 , 咩料先?

利申 : 有追哂post

無上黎1日好重火藥味

正唔正

夏候一向勁
有位高手拎佢黎過晒d關咁濟

無課無課無課無課無課無課無課無課無課無課無課無課無課無課無課無課
無課咪無課,洗唔洗個回覆都要提
呢到大把人無課都係咁玩
唔明特登要講黎做乜

就係我

唯一存在感，block咗佢咪睇唔到

比我中火607啦

真心唔明拎無課黎打飛機做乜鳩
食杯麵食麥記可以食得飽, 去餐廳食幾舊水一餐都食得飽
大家互不相干
我就未聽過餐餐食捱麥記既大大聲走去恥笑返人地食得貴喇

忙完成朝返嚟就見到開火

大家打機為開心啫，算啦唔好嘈

呢到啲人叫602 雖然日文係讀奇

無課都可以打飛機
條友讀緊間中學一個靚女都無?

3突了

點知原來有rap住黎rape既嗜好

你班傻鳩俾成舊水先飽
我日日m記30蚊都飽肚

準備6突

攻擊buff+強霸體破防專其實都好用

我用嚟打日常同打礦乍

我真係要食一食單眼 而家十隻都來咁滯

諗住拎啲三星合四星做肥料升金馬超，屌你出多隻金底俾我，唔夠肥啊

本來2突劉備,開銀箱開到而家6突左

馬超肥用玉抽會唔會快啲呀

馬超唔係有得打?

我想要普通無用既四星咋唔一定馬超

起身追POST又有得笑
BTW, 木屬敏將最勁係咪馬超? (同突有專情況下)

廢老？

聽講廢老專武廢?
我最近先中到馬超同佢把破甲專, 廢老就有1隻擺左係到, 唔知練唔練好

其實都係呢兩隻是但之一
但我覺得廢老識用會勁少少

星彩趙雲係咪要丟佢落山?

星彩我都留左四突

分啲黎洗啦旋巴
我差2隻咋

而家真係要信台仔果套
愈放會愈多

留埋星彩我諗我185位都唔夠要開埋200

依隻仲慘 突完應該都唔用 可以5突都無升 (有2突仲要比40萬 即升就搞掂)

其實602 PVE幾好用 普攻範圍佢應該全GAME排第一
我都可5突 依家3突中

8隻金劉備

佢範圍真係大 又有自身攻buff 但佢把5星專我之前都食左

第日有返 睇下升唔升佢

如果可以佢加單眼可以5突以上 可以組返力隊玩下

呢隻野唔易掛機 ， 唔係技能問題
係有bug , 成日有技唔出

我之前3突都掛到7-8 普通裝6星專
個時好似未有戒指

你地睇下深夜個post幾和平
深夜巴打高汁d

高汁巴你PACK曬箱準備搬屋未

LIHKG線路繁忙到連post幾次

你重覆既留言完全表現到你真係好關心我
我9月尾搬 仲有時間
除左搬屋，查實我仲打算就快求婚
所以琴晚先懺悔仲使咁多無謂錢

睇到我以為自己眼花

巴打一定好關心佢幾時搬

屌個POST留唔撚到言既

做乜啫你

留撚到言未呀屌

屌我都柒撚左POST左幾次

柒埋一堆

梳鳩

巴打又搬屋又求婚即係搵唔少
咁洗乜擔心洗個少少錢

應該之前洗得多，一個唔覺意求到婚結婚洗錢就清咗好多

都真係使左好多錢架
我都唔係要為點勁點勁只係想儲圖鑑都唔撚出比我

【 香港同樂會✨參加錄取名單出爐！】

各位主公好啊 (●⁰౪⁰●)
眾所期待的香港同樂會名單出爐了~~
還請主公仔細看看有沒有自己呢？
趕緊排開事情來找雙兒玩囉😍

🐲錄取名單：( 遊戲角色名 )

莫**緊我 / D**nylky / 硬**的阿斗 / 1**2條毛
鳳**神 / K**ry仔 / b**yvylc / N**orus / e**ischoi
W**LiEXiDE / T**NG / 閃**將 / 劊**東尼
青**文龍 / h**1227 / 大*哥 / m**tin21029
龍召* / j**royrko / 鷹* / a**iebaba / 郭家*
M**124 / 琥*星 / 丁* / D**emonEric1
h**messo / 雙* / O**仔oO / s**ung1217
姬**月 / 風**曙光o晚霞 / 真**雷豬 / 明**片
3**kh / c**lbb / p**cakefung / 人**18
C**aw9527 / 梁志* / 銀**猩 / 天**雄仔c
大破* / 曈**治 / W**son96 / 波* / 丁有*
熱**漠 / 蒼**路 / 小敏* / M**ody / S**hing
李* / c**nHo / 旺**弈迅 / 將**心 / 魂**warD
燕**翼德在此 / 乄*政 / 蕃茄*

🐲活動時間：2017 / 8 / 19 ( 六 ) 下午 3 : 00 ~ 4 : 00

🐲活動地點：香港 1010 尖沙咀旗艦店（ 尖沙咀漢口道 28 號亞太中心地下及一樓 ）

❗注意事項：

- 錄取者將有「專人」打電話或是 mail 方式，確認個人資訊等資訊。

- 若以上兩種方式都聯繫不到玩家本人，將會取消玩家參加資格、聯繫候補名單玩家。

- 活動當天，請已獲准參加者出示遊戲畫面，於進場前與工作人員核對遊戲 UID 及聯絡資料 ( 不能攜伴參與或將參加資格以任何方法轉讓予第三者 )。

- 已獲准參加者於參加本活動之同時，即同意接受本活動之活動辦法與注意事項之規範，包含於活動目的範圍內對其個人資料之蒐集、處理及利用。

- 本活動因天氣或事故無法進行時，主辦單位將保留修改、變更或暫停本活動之權利，如有任何爭議，Nexon Taiwan 保留最終決定權，包括但不限於隨時更改或終止活動，以及更改活動條款及細則，而毋須另行通知。

🌿把無雙粉絲團設為「搶先看」，精采好康不錯過！

#大愛cslGooglePlay購物
#大愛csl
#大愛手遊機迷
#大愛cslx真三國無雙斬
＃真三國無雙斬
Nexon Taiwan
csl

會唔會有個係大叔黎

屌你真係好得閒

得你地咁好氣理佢
本身我都廢鬼是理佢
我地一開始已經點出左個問題
1) 攻擊唔夠幾多倍率都冇用, 即使剋屬

而條友仔剩係得個幾味野
1) 拎銀銅卡打過關
2) 拎返我地PO個條木關配2突水曹

但佢PO個啲野, 講個啲野
都係冇針對返我地講緊個句重點
攻擊唔夠幾多倍率都冇用, 即使剋屬
仲話105XX攻打剋屬
我都拍埋片比佢睇105XX攻打剋屬都係打唔入
點解?
因為攻擊數字唔夠

玩咁耐係人都知攻擊唔夠應該點
燃燒/中毒/流血/減防
條友仔叫人玩銀銅卡
係呀, 銀銅卡好易突
但如係孫策
冇燒冇毒冇流血冇減防
拎隻銅卡6突都係變傻仔
我地點出攻擊力呢個數字
就係要話比人聽唔夠攻會有打唔入呢個情況

谷攻係1個方法
玩debuff係1個方法
呢個世界過程不嬲唔重要
最重要係結果
點解會話人地谷攻係傻仔呢?
外國計加減乘除數都唔同我地香港啦
唔通我地又話人傻仔咩
方法唔同從來都唔係啲咩問題
最重要係得到最後結果

p.s. 人地過修8-10主打個隻未又係金卡原4 6突周瑜靠燃燒

無我

屌你老味處男過去rap爆雙兒？

如果呢到有人去既話可唔可以影下雙兒條仆街係咩樣

上面個2位巴打好有愛, 就黎變GAY POST

who

幫我送條肛塞尾俾人妖雙兒

等我講返句公道說話 原五真係好難中

lm

freestyle rapist去rape爆佢，btw啱啱有人打嚟問我是咪firm咗去（女女聲嚟），唔知係咪雙兒呢

無聊過頭，明明大把野升

夠攻刷8-9？

今日沖左75lv
又有得抽卷

【 加碼限時獎勵！快來吃包子唷🍙】
各位主公好啊 (´ΘωΘ`)
雖然不是多麼厲害的東西，但是是雙兒一點加碼心意，還請主公收下~~請把握時間記得上線領取唷！
🐲8 月 11 日 ( 五 ) 19 : 15 – 8 月 12 日 ( 六 ) 20 : 15
- 高級體力包子 8 個 , 5★ 武器箱 ( 金 ) 1 個, 高級歷練旗幟 5個
🐲8 月 12 日 ( 六 ) 19 : 15 – 8 月 13 日 ( 日 ) 20 : 15
- 高級體力包子 8 個, 4 ~ 6★ 防具箱 ( 金 ) 1 個, 高級歷練旗幟5 個
🐲8 月 13 日 ( 日 ) 19 : 15 – 8 月 14 日 ( 一 ) 20 : 15
- 高級體力包子 8 個, 4 ~ 6★ 法寶箱 ( 金 ) 1 個 , 高級歷練旗幟 5 個
🐲8 月 14 日 ( 一 ) 19 : 15 – 8 月 15 日 ( 二 ) 20 : 15
- 高級體力包子 8 個 , 4 ~ 6★ 玉石袋 1 個 , 高級歷練旗幟 5 個
🐲8 月 15 日 ( 二 ) 19 : 15 – 8 月 16 日 ( 三 ) 20 : 15
- 高級體力包子 8 個, 5★ 武將招募令 ( 金 ) 1 個, 高級歷練旗幟 5 個
趕緊下載至準備吃包子 👉👉

追完post , 回應番罵戰個度
首先你講咩小圈子唔比你討論
呢度大把人我名都未見過都加入左正常討論
好心你就自己檢討下你自己d 回覆點解無人應你要單機啦
唔好下下當係人問題 , 你自己有問題先會咁 ok?
原因係你尊重2隻字都未識 , 一黎就屌人地課長on9
剩係睇得出你話邊個課金就邊個係傻仔 , 點同你討論?
全世界 0課 先可以同你傾計好唔好
另外你又講到練原5既就係on9
得你自己練木曹先係醒目仔 , 唔好懶係眾人皆醉你獨醒
大把人練其他屬唔通又要周圍同人講自己最撚醒?
唔少巴打講過非原5易突破
唔係得你1個知呀好唔好 , 唔好發現新大陸咁
見到個標題就當晒成個post既人話你傻鳩啦 , 被害妄想症?
另外唔好執人台仔口水尾拎黎打飛機 , 好撚柒

奉勸1句 , 你唔識尊重人就唔好係度討論喇
如果唔係次次回覆1係單機 1係開戰 有咩謂

普8-9攻擊力需求唔太大
要睇返技能組
關公0突唔插紅石都夠

p.s. 夏侯惇都係等痴線佬答

旋巴有句講得好正 (唔記得係未旋巴)
話成日0課玩家笑人課金
但就冇課金玩家笑人唔課金

我估升到1萬攻穩陣d
我0突未開介指都8500
諗緊你點解咁低攻。

你唔講我都冇留意
點解5突得90XX攻咁少
正常谷到好盡原5 0突可以上105XX-11XXX攻
原4少原5 416攻
你5突 15LV補返750攻
冇奶油得9000咁少

btw你講個隻係關公 木屬黎
水屬打唔夠攻可能會比木個到扣好多血

都岩, 不過佢頭關火, 次關木, 尾關水
次關有50%攻 水系應該都唔算太大問題嘅我估

btw 我終於升好哂7隻5*50夏侯
不過唔夠肥同銀幣

理想水系入次關有50%好好打
現實係唔知點解永遠打火屬 由左邊打到右邊食q埋個加攻

竟然係咁
我試過呂布同關公都剩係識殺完火系先去打BUFF
我仲以為隻隻都係咁tim

想問突破武將，A劉備(本身先升爆技)食B劉備黎突破，B劉備洗唔洗升爆技先？Sorry For 1999

留名

做突破個隻 夠6星就得 , 唔洗升其他野

唔使
6星就得

系統setting無問題 , 正常係殺完先去打buff
但問題係 , 我未必能夠左邊一波清哂 , 就會由左邊打到去右邊 , 再錯手食埋個buff
廚房搞到出飯廳咁既意思

琴日第一次180
想請問佢快速過關只可以刷150星？
剩低十關要手動？

係

送埋啲垃圾5*金武器5*金防具有叉用咩

5星既作用咪係比6星食

有冇其他巴打會去個同樂會

話時話, 佢個700萬DOWNLOAD呢?

垃圾連仔

比新手就有d用既

而家每日用元寶換150星就冇打上去

突4單眼 1萬攻 4800防 20場可能死1場咁
因為仲未有流血專
洗撚左幾十粒石

佢用突破券5突先

打打下都冇咩心機打上去

每日換完腎石換唔到冰技就算了
之後去霸番個金礦希望有30金綜援

用突破卷係影響技%,唔影響攻防數值(好似係),如果有升Lv都唔應該咁低

會唔會咁浪費

有冇人有睇巴哈
提高心想事成專武出現機率祕技大公開討論區

條友係咪想表達識點刷專武 , 但唔公開方法
係度串你班傻仔慢慢研究啦?

我第7關張卷都俾左夏候
但冇後悔到

LIHKG收人 , 收每日幫手打副本+捐錢

你地每日打唔打到副本拿個15塊金塊?

抽唔到我
我係場外伏你

1時時啦 , 今日開到

係刷專武技
連登仔人人都用神石洗
不過佢之前有講點樣易抽d原三四

去個啲到底係細佬仔定大人呢

我幫手最後五分鐘埋左尾

抽專武都要技巧嫁咩
洗技有技巧就話有用姐

係洗技

好多字
睇完都係有冇結果
玩親game都有呢啲所謂技巧
其實一切皆是運

為睇達哥叫咩

去撚左玩太極熊貓

台仔真係
開個POST抬高自己為神1樣咁
睇完篇文我覺得好似無睇過野咁
但係又有1班信眾回佢

佢之前講抽武將
其實簡單來講就係抽到一兩隻相同時先唔好突破 放下佢 再抽再合成會易d出

咁我升到5突咪仆街 剩低個隻點算

想問緑水支野大家點用

竟然又冇人

打緊44

突武將唔難 升爆先難
邊升邊升肥好快又夠料突下一隻

洗雙/單岩屬紫色

洗極限紫攻.

但佢好似一野洗灑喎

禁到有為止囉

求其比裝上去都9700攻
你點解會得9千

我連困8-10都破唔到
成萬攻4300防既劍圍
比D兵打死

四千三其實唔高
無用開劍圍，係咪普攻速度太慢
周DODO攻速快加一技移動式先易無傷清兵

Dllm lihkg公會
日日上線 貢獻有成40000無啦啦被踢
仲有30000幾未換
你良心過唔過意得去？

即刻買返張5星卷先

你咩名?

廿隻5* 50lv等緊肥升去6*

貢獻時間累績 係睇都睇每日

我無記錯你 主公LV 63?

係呀 明明公會仲有位

7月27個陣 我同尼馬有講 8月都唔夠65主公LV會踢
GAME公告都有寫明 , 群組亦有提過
我見到你今日0貢同唔夠LV先踢

你D 貢獻幣我只好說聲 SORRY

哂命先上水

岩先見到csl個fb有位喎

咁多日等級都冇郁過先踢

死啦 我入你到未實比人踢
差唔多成個禮拜冇郁過

利申： 80

第2張祝融原5

28日張5* 又中 許許
3突啦

踢硬你

好奇睇左個官網見到隻熊貓笑撚左
好有霸氣呀

ps. 無聊到玩返PAD同SMASH & MAGIC

覺得佢範圍清兵仔差D
PVP就好玩

咁咪好囉
果張唔係一定原五來嫁

不過隻驚好似悶悶地

21日中豬腳

同無雙FF同一個ENGINE寫咁
RPG如果故事性強D好睇D都唔錯既

btw, FF玩左陣就DEL左

許許3突都好廢
用緊

係咪因為冇拔山

係
用緊暈
又好少用佢, 廢是洗

用佢打礦only

我隻許許都係暈專

3突就洗拔山啦 超屈

我隻許許許都冇拔山得暈
可以突2不過仲係5星
通常帶佢去打征戰保護乜乜順手升LV同暈下人呃時間only

搵到方法1分30了
係差d技術同撞手神 90%血以上就30星

伏抽

有人想知再講

無up抽乜野

唉用敏隊(劍圍隊長加小霸王)搭隻2突曹打左n次都過唔到修羅8-10
好唔好轉用曹周技隊

公平咩

21日中銀典

50隻5星都黎 求其升下d將算

日抽

係未幾突就講幾多個許
我隻許許都係暈專
麻麻地

深夜有冇人

想點？

琴晚單抽

唔抽唔知時運高

LIHKG 傻左
D POST會DELAY幾個鐘先出到黎
明明出面個FEED係2分鐘前
但係禁入黎就得幾個鐘前的POST

係喎

我求先入黎連幾個鐘前既post都冇
得個凌晨1點幾既post, 覆埋仍然冇load到
出去再入黎又load左一堆凌晨1點後既帖出黎

呢幾日個SERVER垃撚圾

有冇發覺依家AUTO刷關，打死咗個BOSS之後隻人仔仲走嚟走去斬多幾嘢
好耐先出勝利過場？

有 死都要斬多幾下

屌仲乜撚野回唔到po

有冇人睇到我講野

覆左好多次自己都睇唔返

睇到

屌終於見得返自己啲回覆

你是咪入錯單機lihkg

呢期連登搞乜撚，成日咩發生未知問題

係呢期都死死地

75lv張原4卷中左602
玩左3個幾月終於中第2張
仲開心過中原5廢野
好想突爆佢

你放住先慢慢就會抽到多幾張

卡住8-10 好唔好轉曹周孫/劍圍?

PS: 鳳雛垃撚圾

你敏隊唔放香香加攻差好遠嫁啵

你放d血裝防裝比關二
再加兩隻最好揪既入隊
係咁走位燒佢就過到
我前兩日無聊試過
我隻關二0突 三星流血專武 六星防甲
就咁燒燒下就過左

好,等我試試,thx旋巴

曹周加隻 關,用黎屈死隻徐

有冇link可以睇下條片參考?
琴晚搵過下巴哈唔覺有

[url]【心得】修羅8-10三星過關（技隊+關公）

無刷到錢

5突木許暈專PVP好好用, 成日可以反殺火屬

咁算唔算好
劉備可三突

仲可以屌打水許

THX巴打

6突602好唔好用

4隻5星肥, 睇你心態

第三隻畢業

發覺呢到好多人都幾隻6突咁
我得隻DODO6突

大家咁話 我都得一隻

有運先重點

602 同 水祝 都夠6突 升肥料 lv最哂時間

6突左有劉備,可以6突嘅就有單眼同602

幾好用

輕輕鬆鬆
夾埋試左30場左右
特別鳴謝macroxxx 80lv曹友情客串

WOW 痴線佬果然夠痴線

突完升本體lv先想死

我仲未過到困8-10

我個時同你一樣隊仲冇你咁高突 唔貪三星
儲無雙好易過

三經都唔知升乜好

升定10幾隻5星
等抽到正野可以第一時間突破

我一放第二隻將時
D兵就區到扣一半血
痴灑線咁

唔好係兵堆到換將
拉開
換個時個人仲要對住d兵
咁一落黎個下攻擊就會保護左你

手上有22隻5星,升左5隻周瑜上去,即係47隻5星,都係無原五

銀箱 3 6 卷出黑妹

野咁耐銀箱 都出左2隻原5

升左幾隻十都無岩將可以突

應該話突左對依加進度無幫助

3經
又遲左開始打

23號前有無可能75刷到80 原五卷

真三8 D人換哂武
BTW 大喬 依個造型靚好多

3經討論區變左單機版呀

602變左星彩
btw 大小二喬都唔錯

我宜家儲緊銀箱一炮過開

呂妹好型棍

豬腳對長靴著到佢矮左
7仲比較霸氣

張飛好柒
豬腳變番真3個樣
大喬對阿婆絲襪 扣哂分

我依家都係75lv
照個勢黎講 應該係得既

個張字想點
冇個張會幾型

我都諗緊究竟咩事咁奇怪個造型
原來係寫左個姓係心口

應該話冇個肚兜睇落冇咁柒

5LV, 得11日, 刷7-8至少3000場

呂布都係差唔多樣

真係要掛3090場8-9

今翅仲唔輪到我晒

召喚賽巴

金箱都出左2張原5

其實幅圖係為左叫佢唔好再課
pack野搬屋慳啲使

搬屋喇 仲合將

屌哂你地咁多個
屌呀呀呀呀呀呀呀呀

其實呢度仲有邊個未有水曹?

有時真係忍唔住想笑

我有六隻星彩啦yeah 草多隻就可以六突

其實仲有邊個係冇水曹

又顯示唔到新回覆
做MUD9

就黎80lv 唔知會中咩

我岩岩都合成到金曹
成功突1

屌你地咩
我岩先合左2隻5星肥董1隻樂進1隻周泰
屌你地母次撚次都係合埋呢d垃圾出黎
食撚屎

已經成功合到第2隻金曹
人生嬴家

ok u win
我都想知呢個post除左我仲有邊個冇水曹

me
差水曹司馬齊圖鑑

兄弟你好

唔知組咩隊好
得一個願望就夏侯六突，但係由開ser到依家只係中過一隻
我有突破卷實餵飽佢

開位用

加油

我知 你合到關二呀嘛

你用黑妹幫黑妹開位咁奇怪

主公先走
呢到我擋住先

我地一齊貼隻水曹出嚟,我驚你BLOCK哂我地

ok我柒左

個個都post過
百毒不侵了

又中多隻肥豬 4突啦

呢樣真
水曹冇咩大不了

其實HEA玩黎講, 飾品裝都唔錯
隻周瑜得突1都可以輕鬆刷到修7-8

有冇咁好中

我d名將全部得1突咋

我無水曹

十抽
唔算伏但我有排都唔會升602。
我估都係會拎左螢開飾品欄

垃圾驚
我用沖涼自HOLD大法等出無雙佢閃退

屌又劉備

勁

大叔

徐庶好似勁好多
專武同天生技都係

慢慢玩落去實突得爆既
我0課隻操都4突啦

破左困8-10
頂

呢度有冇人劉備6突?
其實我想升徐庶嫁
不過抽唔到
唯有練隻劉備玩下

我掉轉

你6突徐庶 ?

我5突了
抽過7隻劉備
但係唔想升
呢黎合晒

我之前都有隻6*滿技跟住比我食左
衣家重新升返隻玩下, 唔知效果如何

6突劉備,我冇用過徐庶,比較唔到

打第8章感覺如何, 劉備?

有啲雞肋,3,4技會有少少硬直就會中箭,要用得好小心,
暫時打到去修8-6

唔係太記得1-4技倍率
可否文字分享一下
我諗住拎佢睇下打唔打得羸徐晃

巴打我都係

1技 - 3804%
2技 - 4755%
3技 - 9035%
4技 - 9510%
無雙 - 14265%
醒覺 - 57060%

數字不錯
不過有得揀我都想揀徐庶..
唯有玩住劉備先

技隊木唔係豬腳同鳯初最勁咩

1) 豬腳2技有破防不錯, 不過倍率太低
2) 龐統倍率正常, 但出技太慢

啱啱銀箱六十抽六張五星卷，第二張喺銀箱中嘅原5

三弟

豬腳好似倍率最低

哇屌今日有啲運
1粒石洗到曹冰專
2粒石洗埋肥豬拔山 正

lihkg8 就係有3條友超過1日無on 搞到得191貢 得6X LV
BAN完應該可以收番6個番黎
有冇D長玩每日貢既入? 留ID

明明朝早捐獻完
心諗做乜軍團仲係一直有notice
原來升左我職

困難 8-10 小兵大哥好硬

如果我收唔收架
我好渣架喎

每日打副本,貢錢就得啦

我個度以架無咩人打副本﹐你地係咪每日打袁紹個關同打到15X金塊

玩到唔想玩
宜家每日做哂基本動作就算

3經了

尋晚個reply成粒鐘都sd唔到

唔講差D唔記得
btw都係冇野要升

呢度唔俾講唔玩
會叫你唔玩過主 唔駛翻黎公告天下

利申: 情況同你一樣

D 56突將未滿LV

唔玩過主 唔駛翻黎公告天下

有講錯?

唔係唔比你彈唔比你講唔玩,
一個正正常常post無啦啦彈句好撚悶就棄驚
最撚搞笑係個個post都見到個條友話就棄驚點撚算唔撚屌呀

又遲左開始打

其實我連日任都未必日日做晒
不過會瘋狂搵金礦, 奪寶同探索

而宜家個個打箱活動我OK
打多8個銀又可以進行開箱儀式

我地開第3關, 拎到12金塊
BTW, LIHKG8收人
意留名

你地一日打幾多個銀箱

琴日晏就開始打打到晚
80個左右

50

琴日打左45個到

今個星期大更新？
如果都無料到,咁真係算了
超級hea玩算

4X

屌你咁多既

好似出少左頭幾日

100個左右

成日都F5唔到, 電話電腦都係

屌 垃圾連登呢幾日做乜鳩
想正正常常討論下都唔得

我唔敢搏

回完等成半粒鐘先見到自己回左
連登做乜鬼...

成日以為單機緊
禁佢粒F5同實體F5都係冇新帖

已經用盡所有買到包既幣 除左元寶
一日都打到900場左右 不過只夠維持一星期

而家每日最多打400場 都有50個箱左右

有冇人用于禁？可唔可以介紹下？

有得突=好

主動冰+被動冰

銀箱 第三隻原5

不過今次開 4 6金卷出

圖鑑get

未開過原5

2突水曹vs0突水司馬, 大家點揀
假設只係輔助性質非絕對主力

無曹司 or 關二 , 對我黎講無進度

當開圖鑑

d肥有好多 考慮升定602 放係度 到時想玩再突佢

曹

司緊比兵仔放血用

曹

許豬係唔係廢咗
啱啱開到許豬專武 技係25%暈
打得好慢

許豬要有拔山
加關妹先勁

金龍有條友叫chanchannn用許豬好撚勁
咩都打唔入

成日以為咁所以冇人討論，其實真係冇乜人討論

收我
我以架退舊個
本人司農神君
80lv

已申請
24小時就得了

以度留言無野睇

屌80lv 又中龐統
第一隻都已經冇肥升

我要曹呀

個圖鑒數唔啱嘅，明明我差五隻但係SHOW 158/162

打算修7-8 普8-9互換掛
又想食埋經驗打算升返隻火屬
宜家周dodo同火孫都可以2突
就算孫有暈都係咪升dodo好d?
得2突掛7-8係咪要拔山專先掂

我係2突兼拔山掛果陣掛間唔中會死
廿場都可能死一次咁，睇運
有時auto掛電腦會好on9，冇得控
家陣4突就好少死

咁大獲
記唔記得幾攻?

不過睇黎我都係收皮

1突DODO 9000攻 (有拔山)已經掛到

收到

周瑜拔山9000攻掛到而家6突都未死過一埸

8-9掛唔到,8-9我用0突關公輕鬆掛

8-9我升緊廢柴皇叔
係7-8宜家用緊陳宮無得升

過關斬將去到51關 dodo9300攻都打唔入
有無巴打教路點打

已經用曹操

曹有冇冰先

又係佢
無啦啦有兩隻
但我又有臭香

無
我之前都係dodo入去2技踢死佢地
隻曹係輔助唔使打

我都想合多隻臥龍就夠

洗冰專
曹操幾攻？

火曹8579攻

仲有抽唔中把專武

控曹
一開始去左下角
等對面黎 4技冰 8500攻 應該破到霸
換周DODO食無雙
KEEP住破霸打
應該贏硬
當年D人 7千幾8千攻都贏晒.

劉備好難掛8-9,專武廢d 技硬直勁
我而家試緊升徐庶黎打

咁勁
我1突果陣9000攻都係會死，auto掛條友仔成日直衝硬食弓兵d箭好on9
高lv左之後就冇乜點死，可能40－50場先死一次家陣

都可以照練既，兩隻火屬唔太大問題

小霸王pvp好用, 4技突擊

仲有無巴打入黎

Ok我今晚試下

佢講緊50關後喎

而家50關後通常都係谷盡一隻黎打
入場食武器架一打三
上網好多片
不過對攻擊要求比夠高

ps.當初第一次SOLO過係用緊9700攻水曹

今日又中原5，銀箱5星卷出

未轉打銀箱時一直用佢掛緊
慢囉, 打分幾鐘有多, 不過掛到就算

打1v1 , 同1個人佢贏我1場 , 我贏佢1場 , 大家都斷晒連勝

係wor
比晒d裝曹
開走(胡)形同開盾食武器架4213出技 之後食無雙再打
d技連住出唔好留
20秒殺唔到之後你連防都破唔到

要掛到16號之後先有新野 幾撚時出協力

咩叫協力

開房同巴打 1齊打關卡

諗多左

好感動
日日合埋堆垃圾武將
就係合唔到周do do 岩岩合到隻五星 終於可以六突畢業

得4突

銀箱三個

金箱七個

真係大分別

可惜3-6券係MIN PAY

銀箱掛1日差唔多有50個 打得又快
仲要勁多卷 早知1早就掛7-8

巴打皇叔專武用咩技好？
Pvp同關卡都會用佢

升左上紅區
場場屠人感覺自己好邪惡

係咪金龍下面D區比人打10

咁又冇咁誇嘅
但人地用無雙技都殺我唔死咁囉
如果屈許肥, 再用許肥做隊長
真係狂10都未定

利申: 我今次冇著防裝

我會揀加防嗰個,唔記得叫咩

咩都冇咩用, 用緊堅壁
加防算係咩時候都岩用掛

之前有把打小兵減cd
掛關幾爽, 不過揀左堅壁升做六星
宜家覺得掛關應該用減cd好啲

不過我本身pvp個啲係用木司

原本見無雙出game諗住可以好似以前無雙online咁協力打據點
點知玩落先知係掛機遊戲
連過主線有時都係掛係度等覺醒

係金龍
見幾個廢物上晒排名都係時間換返來

我無升木司，隻皇叔得三突係咪唔夠打第八關？
專武用緊「清心」扣5%血減cd，諗緊轉唔轉堅壁好

其實有好多都係,一場殺唔到幾多個,但係排喺好前

到底係無人CM定LIHKG問題,乜鳩都睇唔撚到

曹操終於升到80
下隻升皇叔

真係LIHKG問題

LIHKG , 明明左邊最後回覆 1分鐘前 , post裡面可以係1小時/2小時前
隔好耐先出番d 回覆

垃圾連仔,已經連續4日係咁

都話落, 我留完言1小時後F5先見到

我都係次次要等1個鐘先見到...

步高登後塵

徐庶打89 ok 依家5突
不過應該唔3,4突都ok

狂打返第七修羅都爆唔到30星添

屌 專武技能昊天咁弱智既
人地燃燒/流血都識refresh個持續時間
佢要等10秒完左先可以再上多次buff
算唔算係bug

修8-10 二哥得9400攻打唔打得入 谷到40xx防
用曹隊長

二哥係靠燒 , 攻擊力無關係

二哥冇萬一攻加隊長技都係食得屎
二哥係修8-10係靠流血同燒

第三金 , 就快畢業

嘩屌睇見都覺得恐怖

我都諗住洗全金

1齊加油

成班癡線佬

但琴日先唔記得拎過關獎勵
成日跳完五十關做日任
諗住遲d再打就無左回事

21日5星卷
暈同流血都有
有1張突卷，有冇巴打講下用唔用得過

我都係
諗住第2朝打，第日就唔記得

之前試玩過覺得技能組唔錯
專武技能又全面
不過而家黎講突一好似太少

突破唯有等運
淨係中過3次重覆

除了8-8外，那關還可以用bug過？

5突徐係咪秒到修8-9個2隻水系boss?
帶曹做隊長

秒？有d難度

洗緊暴19.5%以上

唔秒咁無雙加一套技應該ok?
諗住佢天人+30%額外傷點計都應該勁過劉備

我無實際測試過
但係你想1分30過？
咁問題應該係頭兩關用太多時間

利伸試過10500攻
5特徐庶 曹隊長

頭2關無咩問題,有隻6突周瑜11500攻
修8最大問題係我無勁木屬打D 水BOSS差幾關1分30 3星唔到
8-9去到個2隻BOSS到仲有成30秒

銀箱

呢個活動堅抵打，我每日開30個內都已經第三隻原五

雖然無隻有用

我開過一隻咁多
不要好有用
臥龍

我淨係尋日開到張甘寧 公平咩

今日一放工就三經 正

個個都洗到3個金屬咁勁既

我洗黎洗去仲係得主攻金 都要13.5x

你都洗到1個金屬咁勁既

我洗黎洗去仲係無金 都要等

你試下打BOSS前換曹入關 423 冰同扣防
徐庶4321無雙 咁出技
徐庶無雙太難中晒同動作時間太長
我8-5都係靠曹扣防先用得夏侯秒

無水曹係咪無得打

馬超專唔係都有破甲咩

贏定3星
我3星修8-9用純力隊

劍圍同馬仔都有破甲
但佢發動機率唔係成日的
基本上只可以用鳩等無双先拿到3星

我都係9等無雙 因為唔夠攻
想要速度過關應該真係要力隊 真係大力個隻
而唔係曹操

點解LIHKG覆完都冇反應

個SERVER係唔係廢成咁

又睇唔到CM?

要手動轉頁數先得

話時話究竟幾時先肯出黃蓋呀
都出到赤壁啦都唔肯出黃蓋

唔單止無双要等
連以度都要等

留名等自己個留言出黎

係 雙

巴野對大叔咁有興趣?

主攻金 13.x%

因為我有2張吳卷 甘寧

新手一問，專武其實係咪是但一個用都得，唔啱將會唔會差咗

冇錯邊個都用得 但無左技能
如果抽中高星專武不妨用住先

双兒

無咩動力刷喇

3經今晚 應該升倉管

等我講返句公道說話, 無雙係得3經3錢先抵玩

冇活動好撚悶 打箱係我眼中已經唔算係咩活動
刷咁多日銀箱一隻原5都未中過

俾你中甘寧會唔會開心?

開個圖鑑我ok

多一隻不了

(幾時先有曹 司 關二 豬腳)

我都想中司馬

會呀. 好過張角肥董韓當

一隻水曹都未有

屌 又要手動轉page

玩落去就會有架啦唔洗灰喎

差司馬甘寧孫策關羽張飛諸葛黃忠先齊圖鑑
即係一半名將都無

要自己改網址先出到下一頁

無技仲用嚟做咩

孫策 甘寧

小霸王好用喎
同埋起飛腳好撚型

用黎加攻加防囉
同埋大把專武技係廢

我全部既名將都係得1突
即係全部都係倉管

你敏隊 唔洗要曹住喇

差肥豬 王異

唔係警察都係名將

數數下名將都幾齊（即係全部0/1突 ），係最有用既曹同二哥無

岩岩開銀箱有張原四卷(金)
一開就hang機 重開game發現冇左張卷
人都好似冇多到

隻驚好似苟延殘喘咁
我見好多人都棄左

原來隻垃圾驚仲有人玩架
利申： 棄左半年

掛箱冇原５卷出，掛箱帶黎既４星垃圾合成反而有原５出，好唔知點

好過冇

有暈專銀底突1

騙我

以架係咁打8-9普
拿3倍錢

唔理3倍錢定經都係刷7-8
刷銀箱好過

如果想隻驚襟擺啲又未有新野出
真係建議呢啲打箱活動延長好過啦

出返同心酒就即刻大家會起哄

嘩 不了

呢幾日好似出多返箱

今次銀箱已經中咗三名，金箱一張都冇

0名

講堅平時無箱無倍經清左體就算，呢排有箱都叫有keep住食飽打

加左巴打了
btw, lihkg8 收人

捐獻同打左副本了
打郭嘉個關按兩個制就夠

其實做菁英有咩好處?

差8-5 同8-9先齊30星

我連張原五卷都未拎到

我打到8-7

8-9 唔夠力打
刷埋3經今晚試下曹操+夏候+關羽燒+流血打

坐底要一萬攻
我隻馬仔得9000攻打唔到8-7了

到8-9真係要11000攻

起度等咪得囉

破完防再開覺醒應該打得死掛

曹操+夏候?
火曹?
要帶三隻先好打

4突水曹+2突豬腳+4突夏候

煩在要1分半內ko...睇黎你要用番銀平做隊長,一係就升隻勁木屬技將

升左隻4突72lv大耳但總覺得冇乜力

我都升緊N隻劉備
但未開始突
等緊有人分享成果

要咩成果先 滿突%?

我都升緊劉備
用佢黎打PVP算 D招夠快

中左金大喬，有冇人用緊

每幾日都會有人問
原五數值 但技能%低

劉備無拔山,又無天人我覺得升黎都SIDE氣
豬腳又低倍率
趁3經谷埋隻徐庶去69LV同你地報告下

算唔算金字下限？

金唔係13.5%以上咩
我之前13.3都仲係紫

8-9
銀平夏候布仔
(夏候4突11500攻 布仔5突11500攻 滿lv)
夏候1技加攻(加攻後破到刀盾兵防)
唔可以食加攻 432技 秒晒全場 食無雙
換布仔 食加攻 143技秒隻將
秒唔到換夏候流血收尾
夏候食無雙
143無雙無雙2食無雙無雙 打boss
夠攻加d運出暴擊就殺到

重要首兩波要夠快
最佳記錄係仲有00：50入boss

min pay

紫值最高係 13.31

豬腳有突其實幾勁 , 有減防 , 另外有屬性提升25% , 再加埋拔山
都有1定輸出

緊係挑戰第8章修羅掂唔掂啦

臥龍垃圾來

有減防, 有屬性提升, 有專武+15%攻
但係技%低, 咁多野加乘都係同普通睇齊

咩係同普通睇齊

銀卡司馬
周瑜3段燃燒
陳宮雙減防

p.s. 姐係平民啲嘅技英 (原4)

好多大包

見你開得咁開心,我都開左28個,一張卷都無

淨番2日衝埋銀箱算了

30個銀箱一定唔止2張卷咁少

4-6星金卷驚喜仲大過原4卷

升左兩日諗住合黎幫隻單眼開窿，點知

俾一堆包我叫我繼續努力

打箱打到無晒包..

[quote]升左兩日諗住合黎幫隻單眼開窿，點知[/quote
而家都幾想要廢老 差兩隻就可六突

開箱你會拎返啲包

呢排送好多包 除左訓教已經係咁掛機都仲係有咁多包剩

呢排小左打,啲包越黎越多,有成200個

無野升 升定果幾突 放係度

屌你老母連狗乜鳩都睇唔到學乜撚野人搞forum

Me2 放左一堆金底等緊突破
星彩 5突
馬超 6突
廢老 4突
徐庶 5突
單眼 6突
孫權 5突
陸遜 6突
張遼 6突
于禁 5突
水關 6突
司馬 4突
而家長期爆倉

香香收工

我洗第一行做金色都洗左勁多紫水
洗全金究竟要幾耐

知道用紫色可以洗之後三個禮拜左右洗洗到岩岩

我洗金都用左成200支 仲要得13.8%

我單眼佬把刀第一行洗到金色但係僅僅過13.5X定13.6X
總之係岩岩高過紫色MAX丁屎咁多

我爆擊咪係，多紫色好似0.1幾%,遲下再洗

我冇洗一隻角色全金
去左洗齊三隻主力攻先
而家平均三隻攻同%攻係金色

最慘係佢金左之後洗高佢都難
應該較高小小機率啦

呢排感覺上出銀箱D機率又低左
打廿場先出2-3個，同打金箱一鳩樣

cls
有無粗略計過洗左幾多支

仲有無團收人
之前個個變左死團

無灑香香馬仔了
應該以架升邊隻？

唔識用曹打pvp, 殺得勁少人

求其放SET技都秒人 冰住殺

Agree

我用返0突司馬殺得仲多人

唔知係咪未慣放技時機

笑死

佢淨係用呂蒙
其餘兩隻係空氣人

LIHKG8

張4-6星金卷中多隻周dodo可以6突了

有無人同我一樣
唔知遲啲專武會點出upgrade
淆底keep住一堆重複嘅專

4箱都開唔到 要清下人睇黎

升曬上六星實冇衰

申左 id:justalive

之前武將突破經驗話我聽
食重覆會後悔

岩岩退? 加唔到

之前試過一次51俾人秒，之後就每次都50拎石算，今日手痕，原來有得放血就一突都可以打

我岩岩抽中一堆重覆都唔敢食住

我啲主力角
香 曹
各keep多咗4同3把
老閪都唔撚食
上次突破之前一兩日食咗幾隻金單眼
後悔終生

慘
但係keep咁多把專武好撚食位

都ok啦
平時清完垃圾有90/155

加工飾物又佔左一堆
我家陣長期都110／165
前兩日屌唔住開左15個位

可唔可以睇下係咩陣

咪一人陣囉

幾攻?

1突打180應該真係RE到喊出黎

徐庶用落好爽D 爆擊痛到

終於合到個金 但唔夠石升

突5未滿lv 打8-1覺醒都秒唔到司馬

幾多攻,曹做隊長?

點解我長期都180/250

恭喜
雙攻, 儲石用住先一邊再合等埋雙攻+暴

btw 朝早留名

究竟要手動轉page到幾時

唔滿LV係好難打架

再呼籲一次, 唔好練鳳雛, 會後悔

點解咁講

倉2隻升到50LV擺左係度

曹隊 打個陣好似未谷到10000攻, 諗住8-1應該冇咁難打啦
已經片左野4技再覺醒 點知都係差少少 咁就少左粒星

依家谷到106xx 未再試

曹要幫放2技-左防先轉徐庶
以前新手個陣諗住劉備勁D食左幾張金徐庶

我都係104XX度既香香同劍圍都打到
只要用鳩等無双法就得

咁睇唔開呀巴打

我以前練完一隻徐60
之後都食過兩隻金底

而家差3張先6突到

day1玩個陣已有金徐 後尾5星個陣拎左黎升月英
好彩都係食左一隻唔係好心up

過實過到 不過柒左拎唔到粒星
諗住8-1應該秒到既

徐庶夾曹操仲要-4%技CD加5%暴傷
應該暴力過落豬腳 不過我都係得2突

升完技多番啲位出嚟仲好

係都升2突徐庶先啦

3經極少銀箱出
1條半體先得1箱

劉傭專武用昊天掛機都幾好用
發動條件唔算難 CD又減得多

二突黃忠是否廢

睇下打邊關

粒5星暴合左上6星 依加慢慢儲過再合

又合到隻張飛

幾時先到二哥

點解咁易合到名將

自從銀箱開過一隻臥龍
呢段時間到而家應該合左差不多40隻五星
冇合過原五
開放合成到而家 好似合過一隻黃忠同孔明

我玩左3個月
合過2隻咋

一隻張飛 一隻龐

夠啦
我合過王元姬咋

以排我無灑運
合親都無有用既金原4,5

運帝會冇運架咩

起碼叫合到原4 5金

冇用既原五係咩

比張飛我 得突3

大叔冇運都有金原4,5呀

我地合啲咩出嚟呀,肥董,韓當,關平囉

唔記得係甘寧定祝融

三經掛到天荒地老

近期幾日內連合廢老同祝融
圖鑑get

終於都完 周dodo呢幾日坐火箭咁升

你都好有得升

極速5突max
諗緊用唔用吳卷突埋個1突佢
但好似好浪費

我劍圍都係咁6突
已經上到79LV

其實黃忠岩唔岩打8章?
我有2隻金底

你玩開敏隊
當然升左先算啦

我有馬仔4星
但我知0原5=3星原4
所以想問下
同埋我見佢D普攻有D單向
所以想問下以度D人睇法
我有佢6星專武金剛

合過二哥 元g 龐

用囉 我都用過

我終於刷金箱有佢啦

運叔果然係運叔

運帝

我真係恭喜你呀，幾時到我呀

各位幫手集氣PLZ
唔知可唔可以比隻水曹我呢
等大家集氣10分鐘後開

嘩我屌

真係要迫我?

我要水曹
最好係關羽黃忠豬腳肥許或孫策

你中水曹都冇用
大叔你玩敏隊

呂布／甘寧卷

警察王異
警察王異
警察王異

你玩敏隊就孫策啦
水曹又重頭升過全隊技隊好L慘

咁賤格
唔好話我知係敏隊所以要升佢呀
仲有3分鐘

開黎見我地啦

大家一齊叫警察王異

正
佢有兩金
加佢有布仔同關羽
我有灑佢地專武了

中三弟吧

衰左啦

有拔山再講

佢好似岩岩先叫完春話自己冇運

你指佢？
我唔知夠唔夠上六星呢
我好似有突卷魏未用

你堆專武碎片打算等到佢出10連先捨得換?

想問咩叫霸體傷害？

等佢有岩既武將先換專
假如你換左一把岩既專就話有用者
但如果無但又未有岩升既專時
就會浪費左一個位了
所以以架見有岩既就可換D專黎升上去囉

血下面個行藍色叫霸體
要破霸體先打得入 加霸體傷害咪快啲打爆佢個霸體

我從來只會唔夠專武肥而唔會有專武多
可能我升太多人

就你呢句

呂。。。

衰左喇

屌 掛住做野 無追Po

無計 留返下次

公平咩公平咩

咁C馬專武要冰定霸體傷害？
有霸體傷害LV4

你有幾多把6星專先
我有5把渣
我意思係你如果未有岩升時就唔好升
以免浪費左一個專武位
要知道佢只係得150個位
如果係碎片佢唔佔你位
但變左一把野先就佔你1個
咁到時就要你清會好易清錯野

有冰當然要冰

暫時7把 今晚出第8把

其實唔岩用既六星專 除左擺 可以點

好唔掂２０場一個金箱，已經唔想掛

到時出左專武飾品咪拎去食囉

X2
好大機會係咁
我唔記得自己仲有把6星于禁專武
唔好亂咁食
可能用黎開飾品

點解唔升隻于禁? PVP都好惡

原3唔想升佢
始終打關唔得真係唔想卡關

L6 收人 申左留名

我得5把 加5把垃圾5星做肥 等岩用將算做6星

以隻驚佢3星咁升專武好鬼煩
其實如果佢改做4星會開心D

訓醒上黎就見到大叔曬命 原5卷都中埋

岩岩瞓醒 巴打做邊行?

又係GM黎

大叔屌你

仲乜屌我

等我開POST啦

嘿

大叔你開左POST先再COPY條LINK過黎方便啲